Jaan Zengow kaibab et temma om söda peel Otsa Reinull lähm andnu, nuid om tu lehm erra pustu ja erra kolnu nemma om liha ja nahk poles wutnu, ning pallep ülle moistetu.
Rein Naggelmann wastut sie om küll eige sie kahju om sündinu, nemma om Jaan Zengowiga liha ja Nahk poles wutnu.
Moistetu: Rein Naggelmann peap wiel Jaan Zengowile wiel 5 rubla perra masma.
Rein Pabusk &lt;allkiri&gt;
